共產黨將會滅亡既原因係咪佢已經唔再共產？

如果今時今日出黎鬥地主 階級鬥爭
佢一定會得民心

出黎鬥自己?

準確而言，當無產階級成為咗有產階級果刻起
共產主義就已經失敗咗

要真正均富同實現共產，只能夠不斷有新嘅無產階級鬥爭
或者擁有一個誠實嘅政權

後者會得民心，但世界上所有政權都做唔出

重慶模式 薄熙來有高調鬥過地主
好得民心
最後落左馬